林俊傑 新歌 vs 周杰倫 新歌

林俊傑
周杰倫

Cu入嚟俾正皮

贏幾條街

jjlin

jj邊首新歌先
對的時間點?

將故事寫成我們 ， 但我覺得兩首都高質過姐撚

邊首 熱門搵唔到

將故事寫成我們

好老實 阿信唱得有FEEL好多

認真，剩係loop呢首，loop到而家都未厭

周杰倫好撚老土d編曲
睇下阿gem個d高幾班
唔掂就去外國搵人攪啦

大不如前la